\chapter{Strings}
En java, los strings son inmutables, es decir, una vez creados no pueden ser modificados.
Así cualquier modificación del string es en realidad una copia de este con las modificaciones correspondientes.
Esto hace que algunas operaciones sobre estos sean bastante ``caras''.

\section{StringBuilder}
Esta clase permite trabajar con el string antes de que este este terminado, así se evita
crear todos los strings intermediarios.
\lstinputlisting
  [label=StringBuilder,caption=Usos de StringBuilder]
  {Workspace/Strings/src/StringBuilderEg.java}



\newpage
\section{printf}
%http://sharkysoft.com/archive/printf/docs/javadocs/lava/clib/stdio/doc-files/specification.htm
%http://www.devdaily.com/blog/post/software-dev/cheat-sheet-reference-printf-format-specifier-syntax

\begin{verbatim}
 %[flags][width][.precision][argsize]typechar
\end{verbatim}

\lstinputlisting
  [label=OutputFormat,caption=Usos de printf]
  {Workspace/Strings/src/OutputFormat.java}
